到底個Kikko咩事呀，見曾樂彤畀英皇簽左做歌手之後，自己又跟風？

Kikko憑咩呀？Bomba個Fox?

無意中開電視見到cctvb有佢 ，效法曾樂彤一開頭出現喺吳浩康 - 較早前錄影？

曾樂彤

Kikko Tai Yuk Lam

仲要係譚嘉儀

同名嘅Vivi Tam靚佢勁多倍啦

Kikko啲戲差到呢

係人都知道Bomba收左皮啦，佢而家應該冇野撈啦

見曾樂彤泊到英皇依個好碼頭之後又想學？
曾樂彤雖然出果首歌係難聽，但人地真係有努力經營過自己個Youtube channel先啦

人地係美容blogger，平時收到試用都叫正常呀

但係你憑咩呀，以前係就係幾靚嘅，而家就每況愈下

自己又開左個人channel，但成個channel都唔似真心想教人化妝，似廣告多啲

想利用自己餘有嘅知名度去做明星

發夢啦

周圍痴

收皮啦Kikko跟住Bomba一齊摺埋啦

Kikko應該要紅

don't make famous people stuide

其實我真係唔明點解佢可以一直收到sponsor 啲化妝品都算啦，連adidas都搵佢
佢係咪同啲pr好熟

Kikko扁口扁面到仆街 唔係識打扮同影埋啲文青相鬼有人follow咩

Don't make stupid people famous

樓主po果啲相除左kikko之外無一個識

呢條友係唔知咩事
但你都唔好講到曾樂彤好有料咁啦

英皇呢排咩事
又曾樂彤，又史萊姆
完全唔明簽佢地個價值何在

兩件又醜 唱歌又難聽

化妝咁柒仲要學人拍片

我都係

呢個post啲行文好似支那style打手文

唱歌最緊要係歌喉
唔係樣
曾樂彤唔啱做歌手囉

從來冇覺得曾樂彤有料
個下巴

只係覺得Kikko想行佢條路線

我都覺得曾樂彤首單身旅遊日誌好難聽 live又唔掂

好淫好中意

俾過智障仔屌過

乜水呀，咁都有人追擊 ?

好撚樣衰

狗也不屌
D女真係以為自己開個IG 有人LIKE下FOLLOW下就以為自己係偶像明星
真係多得呢D社交平台, 件件港女都當自己女神

間接推曾樂彤?

分撚左手啦

比起Kikko 我覺得曾樂彤乞人憎好多

阿me

我淨係知佢啲腳指好正

想講佢幾樣衰下

做明明星既話,佢個樣真係唔得

請問關曾樂彤咩事
打手打到咁明顯 重要踩其仔他人去抬高

嘩屌 死精男啲fd?

佢從來都冇靚過喎

up咗一堆人名無個識

無認真經營過自己既youtube channel呢個真，十年都無一條片，學咩人個人發展？

醜左咁多

on9 post酸撚到乜咁

乜都話酸

屌你啦
呢d咁既無聊野都留意
比較兩條友又完全唔撚關事既
就算條柒女做左明星大紅大紫都唔關你事啦
發明星夢都資格論 收皮啦樓主
見人有野撈就唔滿意唔係酸係乜？

其實佢一直都好樣衰 係班毒撚前世未見女咁 都係果句，dunt make on9 ppl famous

屌拿星大把女拍mv拎知名度再慢慢上位啦
你全部拎哂出黎比較呀笨
睇人唔順眼就睇人唔順眼啦
搵埋d on9野黎講
開channel又話博上位
sponsor又要講資格
拍mv又係罪過
樓主 想點姐 直接屌佢樣衰好過啦

打份工發展下自己個brand都要屌
你可以話佢樣衰，但點解要阻止人努力，痴線架？

以前當曾樂彤女神
而家做咗明星就想抹咗自己喺靠youtube上位嘅事實
成日發明星夢 道理撚上身 真喺不了
聽佢唱live真喺尷尬症發作

曾樂彤幾正

曾樂彤由youtuber kol到簽公司
個kikko又係kol想做明星 請問邊度完全唔撚關事
咁人地屌人地冇料都唔關你事啦
你咁激動做咩

我屌柒樓主夠唔關你事
咁你係咪可以返去食屎

樓主濕鳩
留意埋d咁嘅人

曾樂彤都吹奏
咁不如順便吹埋Hana tam

條女唔係唔靚
係醜喇話

咪係
無啦啦資格論 討論下都要屌 惡撚到佢
最撚奇怪係又要屌人地無聊自己又入黎睇 唔知邊個無聊d

好柒喎個樣
仲要成隻女鬼咁

你唔講都唔記得有bomba呢隊奶共野同呢條豬西

其實唔係好明連登部份巴絲嘅心態

見到有人上位點解唔係諗自己點樣改進

而係要踩低人地嚟抬高自己？

值唔值得畀錢一個人，從來都係畀錢果個覺得值得就得

做kol都唔係好掂啦
做明星？收皮啦

連登仔
唔通簽你班鍵盤毒撚咩
淨係識話啲AV女優靚，啲明星就個個都柒+廢
繼續係自己間房打飛機啦

自己衝入黎發癲先
俾人話返轉頭就叫人去食屎

Kiko個樣西面到

樓主酸到

好正wo

其實 佢真係好樣衰

曾樂彤靚佢幾條街

鬼節到了

連登仔乜都踩

其實我唔明kikko 點解會俾人叫佢女神, 你睇番bomba 早期d 片你會見到佢個鼻其實好撚大, 好豬膽, 根本靚女都稱不上, 依家識少少化妝就用d 濃妝傘個大鼻

好撚柒
有次行山見到佢feel 到佢覺得自己好仙氣

兩個都唔識 但係淨係個樣都爭好遠 個kikko化咗妝都好撚樣衰

打手曲線宣傳

kikko唔係同bomba個fox散左啦咩
冇咩留意佢

樓主打手冚家產

有次見到佢同fox係又一城
哇 屌 兩個個樣西到呢

vivi tam隻整容雞都可以吹奏

塊面做乜9

關我撚事

成班都係垃圾

但曾樂彤啲戲唔差呀

係 佢做戲真係唔算衰 港台個堆乜人都有 佢算突出少少

開post個個唔屌 屌睇post個個
掉撚轉d野黎講
你同上面條友兩個孖住去食屎就岩

其實曾樂彤咪又on9

聽講佢新仔好大食

因咩事散? 之前有巴打話成日見到Kikko買避孕藥 招呼腦細?

睇佢拍微電影都唔差 但唱歌真係唔掂

想知

這麼醜的女

More

唉 熊仔頭阿me ig d post十有九都係廣告

係囉 救命

每隔一段時間都有BOMBA POST 搏人討論

樓主CLS，玩開YOUTUBE就唔比人轉工。

你咁講又覺

靚女

DONT
MAKE
STUPID
CHICK
BECOME
EXPENSIVE!!!!!

副計應該幾好屌

連登成日都有啲打手，人多又跟風傾落去
之前出頭d po都估到無咁好死
原來要出2
今次兩條女都好明顯要推哂兩件
樓主應該英皇人

佢真係好撚樣衰呀屌 以前BOMBA嗰陣成班ON9仔仲當佢神咁拜

好撚豬

反而覺得曾樂彤發明星夢
一啲星味都無 唱歌又唔掂
做YouTuber 素人咪叫靚女
但拍埋其他女藝人就即刻變到好普通
只係一個五官端正啲既路人樣

勁撚多呢堆所謂KOL幾萬人follow就以為自己係明星
唔係話佢地好撚樣衰 但真係好平凡既女仔樣 化下妝影下相就成日有sponsor
睇返由大專/大學班女出到個明星 起馬幾年先有一個啦下話
呢班女憑咩

me chan好撚7正
幾時做明星

呢到不嬲好多嗰到既人
間唔中就有啲post 捧英皇人
例如覺唔覺衞詩雅，湯怡好正

睇左呢條片
連尼住同英皇關係應該都唔差

以前係幾靚 幾時靚過

全部都唔識

其實你唔講可能新一代既人都唔多識

Dont make stupid people famous

曾樂彤唱歌真係
重要痴埋佢呀哥班人到

阿Me正佢好多倍

曾樂彤我寧願佢拍戲好過 唱乜鳩歌

兩個都柒，曾樂彤更加柒。
噚日喺地鐵見到曾樂彤唔知咩廣告，心諗條女咁柒嘅
睇真啲先知係曾樂彤。

你唔講我都唔知佢係邊個

兩個都唔中意

只想講而家有班女做少少野就當正自己係演員
唔講以為佢地真係好好戲好專業

以前化d妝都無咁7 宜家搞咩

酒類就全部嘉士伯
明星就英皇
仲就咩

從未覺得佢靚過
仲樣衰左

呢個kikko上位已經令人難以置信

今年書展 出寫真幾條女 更加柒到無眼睇

個咩小美 明明就大眾樣 普通到唔普通
都有人比job佢 重要有人搵佢影寫真
成日係大埔見到佢素顏啦
只係一個普通後生女

Armchanel 個米露迪就更誇張
平時youtube片已美白到傻
攪到佢塊面白過張紙
下面cm都笑鳩佢
但佢出寫真又居然有人買有人搶

不過講咁耐都唔怪得呢班粉皮既
百貨應百客
只好怪點解有人會買

who?
btw好撚樣衰

佢呀哥班人唱歌叫做幾好
拍埋去簡直係自曝其短

玩冇問題但係唱歌片有佢就真係

jf

英皇睇準嘅係細路仔市場00後抖音
香港淪陷跡象 娛樂控制人心

dd

曾樂彤都好柒

你真係覺得佢同譚小姐無關係咩

樣衰左咁撚多

Fox飛左佢喇

好屌條春咩, 真人好撚大件架, 骨架又橫, 差唔多都有170 高

推得嗰五頁成千正評...你話冇打手我都唔信

利申:兩個都唔鐘意

連登越來越多英皇打手

打手就唔會cap張曾樂彤個下巴成個蛭魔嘅圖啦

正負評都唔係想讚曾樂彤啲咩，唱歌真心難聽嘛，最多都只係讚佢相比Kikko，有叫做好好經營自己個channel

只係真心覺得Kikko而家真係好柒

佢阿哥個channel有舊登個花生湯丸
佢唱歌真係好聽到歌手咁

依家做明星門檻好撚低 又唔靚 又唔唱得 都可以做

啲youtuber啊豬啊狗都做到 catgirl呢啲地獄級肥婆 都有人睇 觀眾年齡層主要為小學雞 做youtuber有多少少views就可以發明星夢 世界變了

唔該大家幫手打擊啲冇料呃飯食拍垃圾片既youtuber

程大嫂

打埋小學雞市場

邊撚個呀屌你老母

十個港女有九個賣埋啲濕鳩護膚品廣告收嗰幾十蚊就當自己係代言人

Adidas呀豬呀狗都搵架啦 條條女都喺度thanks adidas for having me

Kikko 咁正 連登仔都話唔中意

有冇諗過其實樓主扮踩佢實質係幫佢宣傳

你講乜柒呀屌
食屎食到你無營養去個腦到

Kikko 眼就戴con戴到冇眼白 鼻又大 嘴就成個孖潤腸咁 真係唔明佢點解有自信做kol 🤷🏻‍♀️

兩件雞
唔好講到曾樂彤有好好營運先，表面野黎，背後簽左公司都有人幫無拍剪

兩個都憎

英皇簽咩人係佢既自由姐
人地大把錢洗 咁得唔得先？
只不過我唔會特登反佢
但都唔會支持佢
因為佢成日都只係做港女角色

唔講唔記得邊個kikko
以為嗰個有pat陰嗰個男人

唔緊要啦
好撚醜樣

講到尾咪又係啲毒撚走去支持啲垃圾寫真

曾樂彤唱歌都係公司搭路姐
主要都係將佢打造為偶像賺更多錢
賺到fat fat

冇諗過用靚形容佢